金鷹: 小器輔警批鬥黃絲救護; 呼籲各手足集體捐血,藍絲到死不輸血

金鷹:
小器輔警批鬥黃絲救護;
呼籲各手足集體捐血,藍絲到死不輸血
Jun 27, 2020

香港花生
201K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

點解要捐？明明講好攬炒

捐比支那人?

要攬炒
想攞光環死撚開

捐比大陸之後拎去賣黎叫雞呀 on99

n年前都已經講唔捐
根本就唔關黃藍事
red cross一日唔講清楚d血點用，用左去邊，理得佢聽日香港獨立左都唔會捐

叫人捐血仲叫人捐錢，你戇尻架？

紅十字會d血送左好多年中了